一月想請三個星期大假去散心，有咩建議？

如題，剛分左手，想調整下心態
本來想去西藏，但一月會唔會凍到甩鼻？
另外都有考慮過台灣環島遊（單車/鐵路遊）
同行有個男伴既
都想睇下大家有咩其他提議

番大陸玩囉

去過白色聖誕

烏克蘭

東歐

屌你緊係3個禮拜緊係歐遊啦

大家有冇平小小既建議

有咩地方推介玩到三星期？

Budget？

同你一樣 不過無旅伴 諗緊3星期點打發

皇室假期 世外桃源

酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店 -> 酒店

嗰頭散嗰頭搵男伴去三個星期

平
大陸 咁多個省有排玩

泰國 清邁 食住超平

利申 非gay
佢係我老死黎 我情場失意 佢職場失意
咪大家計劃出走一次

三星期後落唔到地行

窮遊 住青年宿舍 預10k以下

1萬要去3星期
咁真係諗下秦國/大陸
清邁我見好多backpack窮鬼仔都拖著條泰妹

雲南

USA road trip

屌sor以為你係女